數據比較：一部分曼聯fans稱贊奴沙能拍得上C朗不是空話！

曼聯的青訓一直傲視英超，舊有'七小福'，近有贊奴沙和威爾遜。

早幾天有網友將季初在新特蘭一役冒起的贊奴沙和C朗加盟曼聯第一季的數據比較，結果發現他們的表現不相伯仲。考慮到這是贊奴沙的第一個職業球季，他的成績已是非常好的了。

（注意，括號內的第一個數字為C朗的數據，次為贊奴沙的數據。）
上陣
上陣次數
C朗勝（29，26）
上陣時間（分鐘）
贊奴沙勝（1548，1550）

射門
入球數量
戰平（4，4）
平均入球所需時間（分鐘）
C朗勝（387.0，387.5）
射門
C朗勝（44，28）
射門精準度
C朗勝（45.5%，42.9%）
射門轉化率
贊奴沙勝（9.1%，14.3%）

助攻
C朗勝（4，3）
創造機會的數量（加上助攻）
C朗勝（31，30）

過人
過人次數
C朗勝（171，114）
過人成功率
贊奴沙勝（33.3%，43.0%）
越位
贊奴沙勝（22，1）

傳球
總傳球
C朗勝（604，574）
傳球準度
贊奴沙勝（77.7%，81.7%）

防守
攔截
C朗勝（24，20）
黃牌
C朗勝（4，6）

我曼未來十年左翼
繼承朗隊嘅隊長臂章

牙蓋連贊奴沙都binc

唉屌

再之前咪又J馬捷達

射面轉化

認真討論 , 同齡有咩球員勁過贊奴沙 ???

21歲有腳法有射術 , 意識好 , 半年內大隻左好多
C朗21歲都仲係柒下柒下亂插花 , J仔係意識上同技術上已經比當年C柒好
近10年我諗係得21歲既美屍勁過J仔
雖然你地成撚日抽佢水 話佢贊球王 , 但係其實真正識波既都知佢真係勁野